我地係咪應該食住個勢，盡快搞一個聲援維吾爾人的遊行或集會？

美國眾議院通過咗《維吾爾人權政策法案》，我地應該做d野啦

加泰牽涉獨立問題，西方國家未必支持，但維吾爾牽涉到基本人權問題，係全世界都唔可以忽視的普世價值

利申：如果有人願意搞，我一定申請幫手做義工

推

G持

推！

佢地真係慘過食兩舊屎
要聲援 做得幾多得幾多

加泰我地都有集會

無理由唔聲援維吾爾呀係咪？